連馬照跑，舞照跳都不存在

一直d 人仲講緊 馬照跑舞照跳
今日連馬都cancel 埋
今次connect 埋馬會阿叔全民革命
香港人仲有咩可以輸